想買電單車

細佬184cm 身型大大舊 想買車
但睇黎睇去都好似大笨象騎蟻咁
有冇巴打推薦下比細佬

衛蘭

新手？有咩要求？用途？筆直？
咩都唔講點答你？
淨係睇身高比意見？

Honda goldwing

買咩都係呢句
冇budget點推介

honda Motocompo

大舊最啱揸巡航款

新手 代步 個樣靚靚仔仔 想買Bobber

睇岩Gv300s 雖然韓國溝大陸 但勝在平 可惜我太高

4-50000 二手都得

同問 有冇大羊推介 三四五萬、二手都得10年內
250cc up
考慮緊 kymco downtown gdink
想問個導航好唔好用。

50000買bobber? 好多款你揀咩?

Maxsym TL

2-3手TMax

所以咪問有冇咩其他推介

哈利
大隻之選

大大嚿揸跑車款咪型到爆

Z300呢啲街車我都幾鐘意

如果要整係咪好麻煩？ 韓國車

大陸都有份 好似都幾易有零件改到

夠大隻肯定揸GS1250啦